小弟第一次砌機

Hi everyone~~
小弟第一次砌機, 聽人講話要一部電腦可以RUN既話,只要有CPU,Motherboard, Hard disk, Power Supply and 機箱 就可以. 所以小弟寫左個List, 想各位各路英雄睇下小弟個砌機List可唔可以砌到一部Run到既電腦.

Motherboard: GA-Z97X-UD5H-BK
CPU: Intel Core i7-8700K
RAM: Kingston DDR-3 1600MHz 8GB KVR16N11/8 (X2)
Harddisk: Hitachi Deskstar HDT721010SLA360 1TB
POWER SUPPLY:Seasonic FOCUS PLUS Gold 750W
PC BOX: MSI MAG PYLON

Total Price $8839-9342

Yours Faithfully,
XXXXXXX

無咩大問題可以去馬

強烈建議你買 ssd

塊玻璃好易爆
仲DDR3

你 CPU 同 motherboard 根本唔 compatible

8700k邊可以用落呢塊板
腳位都對唔到
例如z390 or z370呢d就可以配8700k (1151腳)
Ram唔會係ddr3，一定係ddr4，因為合適粒U既板係一定用到ddr4
同埋一定要買ssd

應該解決你所有問題

P牌收皮

呢啲錢唔慳得,你都係俾人賺啦

散熱又無
塊板又唔夾
仲DDR3
不如你講你有咩需求等呢度巴打幫你手啦

上面啲人鳩噏 根本冇問題
有錢直接買料去馬就得

機箱可以考慮轉nzxt h200
其他件都ok

善用不推文回覆

漏咗張GT1030

咩年代仲z97

p牌仔，真心膠定係假膠

P牌聚集地

機都開唔到

咁都9K你有冇睇過laptop

部電腦勁野黎喎

用緊Z97

落樓下電腦鋪砌佢啲傳單list好過
起碼開到機